家居寬頻 10月完約

請出招

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

用緊HKBN 500mbs, 我覺得依間夠穩定, 岩可比我個code 你登記大家一齊拎回贈, 你有$200回贈的~
可以上去入地址check價錢